[lihkg]成日都彈認證失敗

點搞

一次姐

次次入都係咁

same here